教師不會告訴你的殘酷現實

有錢仔細細個就識
窮人子女就唔知返工最忌駁咀、講真話同尋根究底，潛意識入面全是「國王的新衣」和「伽利略哥白尼」
結果多數都變精神病人、一係坐監
更嚴重係無命